麻煩各位立即聽千禧年代打入去鬧爆假博士

佢而家話好多人支持wor
我地比佢聽下民意啦

好多藍絲打左上去
快d幫拖

快d打上去啦

講緊反蒙面法
真係好多藍絲

快d啦

頂 個個都支持
返緊工真係打唔到

個個都話暴民 打個電話姐
有無咁難

咁既時間好多人都返緊工...

各位巴打
仲有5:00 自由phone 可以問候禮義廉
要繼續鬧爆假博士